新義安啲女係雞

比人屌完比錢就傾掂數

一段網上錄段音就有樓主呢D人信哂